渣打financial crime compliance

有無人做過佢既internship/analyst?
覺得前景/人工/工時如何?
求分享

之前有見過，一句沒經驗就被人收左皮
我見到有個post係做name screening，巴打，你有興趣可以試下既

一定要搵有經驗先要既，好心hr就咪叫你上去見啦。浪費你時間。

佢地搵工一定未試過俾人咁玩 希望佢下世搵工不停被人呃去interview 但唔請

本身見幾得意apply左 上網睇番先知收law學生多 我一做完個test即刻比人screenout左